# Copyright (C) 2026 PayCrypto.Me
# This file is distributed under the GNU General Public License v3.0.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PayCrypto.Me for WooCommerce 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/paycrypto-me/paycrypto-me-for-"
"woocommerce/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-18T02:41:24+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-18T02:21:29+00:00\n"
"Last-Translator: PayCypto.Me <support@paycrypto.me>\n"
"Language-Team: PayCrypto.Me Team <support@paycrypto.me>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.12.0\n"
"X-Domain: paycrypto-me-for-woocommerce\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: paycrypto-me-for-woocommerce.php
msgid "PayCrypto.Me for WooCommerce"
msgstr "适用于 WooCommerce 的 PayCrypto.Me"

#. Plugin URI of the plugin
#: paycrypto-me-for-woocommerce.php
msgid "https://github.com/paycrypto-me/paycrypto-me-for-woocommerce/"
msgstr "https://github.com/paycrypto-me/paycrypto-me-for-woocommerce/"

#. Description of the plugin
#: paycrypto-me-for-woocommerce.php
msgid ""
"PayCrypto.Me for WooCommerce offers a complete solution that allows your "
"customers to pay using many cryptocurrencies in your store."
msgstr ""
"PayCrypto.Me 适用于 WooCommerce，提供一套完整的解决方案，允许您的客户在商店使"
"用多种加密货币付款。"

#. Author of the plugin
#: paycrypto-me-for-woocommerce.php
msgid "PayCrypto.Me"
msgstr "PayCrypto.Me"

#. Author URI of the plugin
#: paycrypto-me-for-woocommerce.php
msgid "https://paycrypto.me/"
msgstr "https://paycrypto.me/"

#: includes/blocks/class-wc-gateway-paycrypto-me-blocks.php:72
#: includes/blocks/class-wc-gateway-paycrypto-me-blocks.php:83
#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:52
msgid ""
"Use directly your Bitcoin wallet to pay. Place the order to view the QR code "
"and payment instructions."
msgstr "直接使用您的比特币钱包付款。下单后可查看二维码和付款说明。"

#: includes/class-payment-processor.php:106
msgid ""
"PayCrypto.Me payment initiated. Awaiting cryptocurrency payment confirmation."
msgstr "已发起 PayCrypto.Me 支付。等待加密货币付款确认。"

#: includes/class-payment-processor.php:108
msgid "Awaiting cryptocurrency payment"
msgstr "等待加密货币付款"

#: includes/class-payment-processor.php:148
msgid ""
"Selected payment method cannot be processed. Please try choosing another one."
msgstr "所选支付方式无法处理。请尝试选择其他方式。"

#: includes/class-payment-processor.php:160
msgid ""
"Selected payment method is not supported. Please try choosing another one."
msgstr "所选支付方式不受支持。请尝试选择其他方式。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:42
msgctxt "Gateway description"
msgid ""
"PayCrypto.Me (Bitcoin) introduces a complete solution to receive your "
"payments directly to your Bitcoin wallet (Non-custodial)."
msgstr ""
"PayCrypto.Me（比特币）提供完整解决方案，帮助您将付款直接接收至比特币钱包（非"
"托管）。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:51
#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:200
msgid "Pay with Bitcoin"
msgstr "使用比特币支付"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:74
msgid "Permission denied."
msgstr "权限被拒绝。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:83
msgid "Reset request received."
msgstr "已收到重置请求。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:91
#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:96
msgid "Security check failed"
msgstr "安全检查失败"

#. translators: %s is the field label being validated, e.g. "Wallet xPub".
#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:106
#, php-format
msgid "Please enter a valid %s."
msgstr "请输入有效的 %s。"

#. translators: %s is the field label being validated, e.g. "Wallet xPub".
#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:113
#, php-format
msgid "The %s provided is not valid for the selected network."
msgstr "所提供的 %s 对所选网络无效。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:130
msgid "Wallet xPub"
msgstr "钱包 xPub"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:139
msgid "Testnet Wallet xPub"
msgstr "测试网钱包 xPub"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:191
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:192
msgid "Enable PayCrypto.Me."
msgstr "启用 PayCrypto.Me。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:197
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:199
msgid "Payment method name displayed on Checkout page."
msgstr "结账页面显示的支付方式名称。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:203
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:205
msgid "Payment method description displayed on Checkout page."
msgstr "在结账页面显示的支付方式描述。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:206
msgid ""
"Pay directly from your Bitcoin wallet. Place your order to view the QR code "
"and payment instructions."
msgstr "直接从您的比特币钱包付款。下单以查看二维码和付款说明。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:210
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:213
msgid "Select the network for payments."
msgstr "选择用于支付的网络。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:219
msgid "Network Identifier"
msgstr "网络标识符"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:223
msgid ""
"Tip: It is always preferable to use the wallet xPub rather than a wallet "
"address for Bitcoin payments."
msgstr "提示：对于比特币支付，建议使用钱包 xPub，而不是钱包地址。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:227
msgid "Payment Timeout (hours)"
msgstr "支付超时（小时）"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:229
msgid ""
"Max time (in hours) to wait to confirm payment before the order expires."
msgstr "在订单过期前，确认付款的最长等待时间（小时）。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:234
msgid "Payment number of confirmations"
msgstr "付款确认次数"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:236
msgid ""
"Tip: To ensure the Bitcoin payment has been made, recommended wait for 3 "
"confirmations."
msgstr "提示：为确保比特币支付已完成，建议等待 3 次确认。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:241
msgid "Hide for Non-Admin Users"
msgstr "对非管理员隐藏"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:242
msgid "Show only for administrators."
msgstr "仅对管理员显示。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:245
msgid ""
"If enabled, only administrators will see the payment method on Checkout page."
msgstr "启用后，只有管理员将在结账页面看到该支付方式。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:248
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:249
msgid "Enable debugging messages"
msgstr "启用调试消息"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:252
msgid "Debug logs will be saved to WooCommerce > Status > Logs."
msgstr "调试日志将保存到 WooCommerce > 状态 > 日志。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:256
msgid "Danger Area"
msgstr "危险区域"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:259
msgid ""
"Resetting the payment derivation index will lead to the reuse of addresses "
"and loss of past data. Proceed with caution and ensure you understand the "
"implications."
msgstr ""
"重置支付派生索引将导致地址重复使用并丢失历史数据。请谨慎操作并确保理解其影"
"响。"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:267
msgid "Support the development!"
msgstr "支持开发！"

#: includes/class-wc-gateway-paycrypto-me.php:325
msgid "On-Chain"
msgstr "链上"

#. translators: 1: payment address, 2: order reference number.
#: includes/processors/class-bitcoin-payment-processor.php:52
#: includes/processors/class-bitcoin-payment-processor.php:113
#, php-format
msgid "Payment sent to %1$s, Order Reference #%2$s"
msgstr "付款已发送至 %1$s，订单参考 #%2$s"

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:8
msgid "Payment Details"
msgstr "付款详情"

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:12
msgid "Fiat Amount:"
msgstr "法币金额："

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:20
msgid "Crypto Amount:"
msgstr "加密货币金额："

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:29
msgid "Crypto Network:"
msgstr "加密网络："

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:41
msgid "Scan QR Code to Pay:"
msgstr "扫描二维码以支付："

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:45
msgid "QR Code for Payment"
msgstr "付款二维码"

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:53
msgid "Payment address copied to clipboard."
msgstr "付款地址已复制到剪贴板。"

#: templates/order-details/paycrypto-me-order-details.php:63
msgid "open your wallet app"
msgstr "打开您的钱包应用"
